Kaspersky定bitdefender?

前排見ransomware咁顛

裝咗個bitdefender免費一個月試用

宜家試用期過咗想買翻個full subscription

見Kaspersky之前wannacry單野表現都不俗

究竟kaspersky好定bitdefender

有無巴打兩隻都有用過?

Bitdefender 啦